/*
 Localizable.strings
 Moooh
 
 Created by Hanqing Hu on 3/5/15.
 Copyright (c) 2015 Twixxies. All rights reserved.
 */


"Save"="保存";
"Affiliate Program"="联属营销";
"Join Our Affiliate Program"="申请加入联署营销";
"Share products and earn cash whenever someone makes a purchase using your unique link"="分享商品，赚回扣";
"Site URL http://www.mysite.com"="网址 http://www.mysite.com";
"Phone number"="电话";
"Application submitted"="申请提交成功";
"Application Submitted"="申请提交成功";
"Please check back later for application approval"="申请审核中";
"Close"="关闭";
"Application Failed"="申请审核失败";
"Application Submitted"="申请提交成功";
"Waiting for review"="审核中";
"UNIQUE URL"="联署URL";
"AFFILIATE DETAILS"="联署账户信息";
"LINKS"="链接";
"Easily earn cash by sharing your unique url, promotion or products"="分享商品或您的联署URL，赚回扣";
"Redeemable Earnings"="可取金额";
"Total Earnings"="全部金额";
"Commission"="回扣率";
"Promotions"="促销";
"Banners"="横幅";
"Copy URL"="复制";
"copy"="复制";
"Redeem Earnings?"="可取金额？";
"Redeem"="取款";
"URL Copied"="URL已复制";
"Redeeming Failed"="取款失败";
"Redeeming Requested"="取款申请提交";
"Please allow the merchant one to two weeks to process your request"="您的申请会在1-2星期内受理";
"Affiliate Promotions"="联署促销";
"Earn %0.2f%%"="回扣 %0.2f%%";
"Generating Your Affiliate Link."="正在生成联署链接";
"Generating Sharing Link."="正在生成链接";
"Affiliate Banners"="联署横幅";
"Billing Info"="信用卡信息";
"Save"="保存";
"Shipping address is incomplete."="送货信息不全";
"Name is required."="请输入姓名";
"Address is required."="请输入地址";
"State is required."="请输入省";
"City is required."="请输入城市";
"Zip is required."="请输入邮政编码";
"Country is required."="请输入国家";
"Same as Shipping Address?"="与送货地址相同?";
"Same as Billing Address?"="与信用卡地址相同?";
"Save as Default"="保存地址";
"Name"="姓名";
"First Name and Last Name" = "请用全名";
"Address"="地址";
"City"="城市";
"State"="省";
"Zip"="邮政编码";
"Country"="国家";
"Phone"="电话";
"Non U.S. (Please Type)"="非美国（请手动输入）";
"Shopping Cart"="购物车";
"Item"="商品";
"Edit"="编辑";
"Available Credit"="可用点数";
"Apply"="使用";
"Done"="完成";
"Product Deleted"="商品已删除";
"QTY"="数量";
"Sold out"="商品已售罄";
"Subtotal"="小计";
"Savings"="您省了";
"Failed to load cart"="购物车错误";
"Failed to delete item"="删除失败";
"Loading App..."="正在启动...";
"Cannot Connect to Internet"="不能连接到网络";
"This app requires internet connection."="此APP需要网络连接";
"Retry"="再试";
"Congratulations"="恭喜";
"You just received $%d store credit. Go to Account and log in to redeem it."="您刚收到$%d点数.";
"Shop"="购物";
"Products"="商品";
"Loading More..."="更多商品...";
"Updating..."="更新...";
"Something went wrong..."="出错了";
"Item(s)"="商品";
"No Product Found"="未找到任何商品";
"Cancel"="取消";
"Description"="商品信息";
"Read more"="更多";
"Hide"="隐藏";
"SIGN UP OR LOG IN TO"="登陆或注册";
"ADD TO CART"="加入购物车";
"Please choose a product variation."="请选择商品版本";
"Failed to add to cart."="不能加入购物车";
"Item has been added to your cart!"="商品已加入购物车";
"Check out this from"="";
"APPLY"="申请";
"Clear"="清除";
"Filter"="搜索过滤";
"Featured"="推荐";
"Low Price"="低价先";
"High Price"="高价先";
"Check Out"="付款";
"Add Card"="信用卡";
"Shipping Address"="送货地址";
"Shipping Method"="送货方式";
"Product Subtotal"="商品小计";
"Shipping Subtotal"="送货小计";
"Sale Tax Subtotal"="销售税小计 ";
"Tax Subtotal"="税小计";
"Store Credit"="商家点数";
"Total"="总计";
"Savings"="节省";
"Payment Info"="付款信息";
"Shipping Info"="送货信息";
"Order Summary"="订单汇总";
"Total Savings"="总节省";
"Credit card is required."="请输入付款信息";
"Shipping address is required."="请输入送货地址";
"Shipping method is required."="请输入送货方式";
"Your card is not charged."="您的信用卡没有被收费";
"Item price in your cart may have changed. Please refresh your cart."="您的购物车需要更新";
"Your card is not charged."="您的信用卡没有被收费";
"Your order is submitted."="订单已提交";
"Refresh"="刷新";
"Credit Card"="信用卡";
"Error"="错误";
"OK"="好";
"Save Card"="保存信用卡";
"Billing address is incomplete."="信用卡地址不全";
"Billing address is required."="请输入信用卡地址";
"Shipping address is incomplete"="送货地址不全";
"Free"="免费";
"Shipping unavailable"="无送货方式";
"Payment Method"="付款方式";
"Submit Order"="提交订单";
"Pay with PayPal"="PayPal付款";
"Failed to process payment."="付款失败";
"Please contact store owner"="请与商家联系";
"Failed to load paypal."="PayPal错误";
"Your payment was rejected by Paypal."="您的付款被PayPal拒绝.";
"Account"="用户";
"Log Out"="登出";
"Login"="登陆";
"Order History"="订单历史";
"Settings"="设定";
"Rate Us"="给我们打分";
"Share"="分享";
"Credit Card"="信用卡";
"Billing Info"="付款地址";
"Shipping Info"="送货地址";
"Affiliate"="联署营销";
"Credits Available"="商家点数";
"Policy"="条款";
"About"="关于";
"Profile"="账户信息";
"Order"="订单";
"Order Date"="订单日期";
"Order Total"="订单总计";
"Cannot Connect to Internet"="无法连接到网络";
"Support"="帮助";
"Processing Order"="订单处理中";
"Shipped"="货已送出";
"Returned"="退货";
"Status"="状态";
"Order Subtotal"="订单小计";
"Sales Tax"="消费税";
"Shipping"="送货";
"Login Information"="登陆信息";
"Email"="电子邮箱";
"Password"="密码";
"Change Email"="更改电子邮箱";
"Change Password"="更改密码";
"Old Password"="现有密码";
"New Password (At lease 5 characters)"="新密码（至少5个字符）";
"Invalid Email"="电子邮箱错误";
"Updating"="更新中";
"Updated"="更新成功";
"Update Failed"="更新失败";
"Invalid Old Password"="现有密码错误";
"Invalid New Password"="新密码无效";
"Email taken or invalid"="电子邮箱已注册或无效";
"Invalid Password"="密码错误";
"Failed to Add Credit Card"="信用卡保存失败";
"About Us"="关于我们";
"Contact Us"="联系我们";
"Regions"="地区";
"Select"="选择";
"Current Region"="当前地区";
"Select Region"="选择地区";
"Invalid Language"="语言无效";
"Please type in your registered email"="请输入您的注册邮箱";
"A temporary password will be sent to your email."="我们会跟您发送一个临时密码";
"An email containing a temporary password has been sent to your email address."="临时密码已发送到您的邮箱";
"Facebook Error"="Facebook错误";
"Session Error"="登陆错误";
"Your current session is no longer valid. Please log in again."="请您从新登陆";
"Cannot connect to Facebook"="不能连接到Facebook";
"Please try again"="请再试一次";
"Invalid Email or Password"="注册邮箱或密码无效";
"Sign up failed"="注册失败";
"Log In"="登陆";
"LOG IN"="登陆";
"Sign Up"="注册";
"SIGN UP"="注册";
"Create Account"="注册新账号";
"CREATE ACCOUNT"="注册新账号";
"Forget Password"="忘记密码";
"Ends on"="结束";
"Sorry"="抱歉";
"You can't post to facebook right now, make sure your device has an internet connection and you have at least one Facebook account setup in your phone Settings."="您不能在Facebook分享信息。";
"You can't send a tweet right now, make sure your device has an internet connection and you have at least one Twitter account setup in your phone Settings."="您不能在Twitter分享信息";
"Add"="添加";
"Display Name"="显示名";
"Review Title"="评价标题";
"Details"="内容";
"Comments"="内容";
"Product Rating"="用户评价";
"Recent Review"="最新用户评价";
"More Reviews"="更多用户评价";
"Write a Review"="提供评价";
"Please provide a review title"="请输入评价标题";
"Please provide a review display name."="请输入评价显示名";
"Report a Bug" = "错误报告";
"Search" = "搜索";
"Search Product" = "商品搜索";
"Item Not Available" = "商品不存在";
"Your review is posted." = "您的评价已提交";
"Your review failed to save." = "评价提交错误";
"Please provide a review display name." = "请输入评价显示名";
"Please provide a review title." = "请输入评价标题";
"You haven't purchased this product."="您未购买此产品";
"Notifications" = "通知";
"Today" = "今日";
"Yesterday" = "昨天";
"Days Ago" = "天前";
"Month Ago" = "一月前";
"Months Ago" = "月前";
"Last Year" = "去年";
"You have no order history" = "无订单记录";
"My Favorites" = "收藏夹";
"All inputs are required"="请输入所有信息";
"Minimum Redeemable Earning"="最低可取金额";
"*Estimated amount. Payout will be based on USD."="*为估计金额。以美元结算。";
"Inactive"="未注册";
"Connect with Facebook"="Facebook登陆";
"Hi there,"="您好";